笑出黎，高位24000做淡仲有咩可以輸

熊3 is coming to down

10, 20, 50平均線全穿

又燈

大戶食完飯，個市下半場千升

熊gel😎

24000 叫高，

輸身家

10 萬熊 已入

my 7500